有條友係咁po啫啫相

唔講以為女人黎

你唔講都唔覺佢有啫啫